[alt text](http://url/to/img.png)

## Covid Tracker


Esse projeto destina-se a criar um monitorador simples de contágio do Covid-19 pelo novo Coronavírus. Ele apresenta uma painel simples com ênfase na quantidade de infextados, Mortos e recuperados em nível mundial.

Baseado primariamente np projeto de Adrian Hajdin (https://github.com/adrianhajdin), modifiquei para que consumisse um JSON com as referências dos nome dos países em Português, Mostrasse a identificação do país claramente e não "travasse" quando um país sem dados sobre a doeça fosse escolhido no Seletor.

Projeto em React e MaterialUI

It's a very old project now.


---------------------------------------------------------
